22歲美顏單親媽誘小六男童性交 精神科醫生：難以治療

長尾里佳因與小六男童性交被判緩刑，除了是美女備受關注，網民更發現她是一名單親媽。（長尾里佳Twitter圖片）

本年初，日本爆出一起22歲單親母與12歲男童發生性行為的案件，震驚全國，案件日前開審，揭露更多關鍵細節，女犯人長尾里佳（現年23歲）因涉強制受害人發生不正當關係、誘導未成年人賣淫、違反《色情作品禁止法》等，考慮到她與受害人有感情關係，而且犯後態度良好，判囚3年，緩刑5年。長尾已是兩孩之母，據悉她長年偏好比自己小的男生，18歲時和一名15歲少年發生關係並生下長女。有日本精神科醫生認為，她患了「小兒性愛症」（戀童障礙），目前的治療手段非常有限，要用藥物抑制性衝動。

高松市地方法院近日審理這宗案件，案情指，長尾去年9月在手機遊戲《荒野行動》，扮演男性角色來接觸男童，結識了當時未滿13歲的受害人。受害人當時讀小學6年級，住在福岡縣，隨二人在遊戲中的發展，長尾開始引誘男童發展不當關係。

今年1月22日早上，住在高松市的長尾打電話叫男童前往性交，高松西警署中午接到匿名舉報，晚上9時到長尾家中將其拘捕，而受害男童當時亦在長尾寓所內。警方調查發現，二人首次發生不當關係在2018年下半年的一天，長尾為見男童專程到福岡，去年12月及今年1月，長尾給了男童「旅費」，讓他前往高松見面。

男童擔心不當關係曝光，長尾曾安慰他說：「只要你不對任何人說就沒有問題」。警方在長尾的手機發現多張她與男童的不雅照及影片，其中去年12月27日，長尾讓男童吸啜她的胸部，更用手機拍下照片及影片儲存，她甚至將一張二人接吻的照片發到自己的社交平台，涉違《色情作品禁止法》。長尾更被懷疑曾同時和幾個男童發展不當關係。

然而，警方調查二人的聊天紀錄時，發現長尾與男童有感情關係，例如她向男童承諾「將來我要跟你結婚」、「我愛你」等，更在社交平台大讚「XX（男童）很溫柔」、「XX（男童）是里佳最喜歡的老公」。而且，長尾在調查時很合作，認罪態度良好，在庭上向男童及其家人道歉，願賠150萬日圓（約11萬港元），及承諾「今後不再聯絡」，並願意到醫院接受治療。

小孩開大車 這些機會

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

媽媽 ，地方的兒童需要妳

搵我啦

放開個細路 要搞就搞我

點解要拆散人哋

一定係啲大人妒忌

受害人

這些機會

好想幫下呢位媽媽，希望各位巴打唔好同我爭

你食開幼女

這些機會………

點會冇得醫
問下知名戀童監躉User
魔術手AgentCC點醫咪得囉

會員Agentcc原來係孌童犯，搞細路女坐監

你中坑

打漏左佢大名
魔術手田少雄

真正既正太控

個精神醫生發老脾打到個o靚仔難以治癒?

我今年中二

快點強姦我

我20歲，揾我得唔得

放開個男仔 等我上

快點

由高登到依家連登，我終於講得哩句

快點強姦我

就好似18歲岩先出完車牌就渣法拉利一樣咁少年得志

男人衰十一就變態
女人衰十一就嘩多人橕

只要有機會比靚女強姦
咩形式都制la 點會唔撑呀

怪唔得咁多人玩pubg, 王者xx
有得扑野

如果個女人係美女教師果type 仲撐唔撐

佢話條女難以治癒

梗係啦條女咁正咁淫，治癒黎做乜？

小孩開大車

長尾讓男童吸啜她的胸部，更用手機拍下照片及影片儲存，她甚至將一張二人接吻的照片發到自己的社交平台，涉違《色情作品禁止法》。長尾更被懷疑曾同時和幾個男童發展不當關係。

睇到扯哂旗

呢D垃圾PO都上到熱門??

快

快點強奸我

快d強姦我

有無片

Le個世界真係唔公平
你試下兩個性別調轉就無咁多分析
果條友要死 死埋全家咁濟

中秋佳節做咩好？梗係一齊食燈籠玩月餅！

姐姐

點解

我有講過

點解要治療

講快點果d拎張身份證出黎望下自己幾歲先

希望幅相唔係假，唔係就樓上班友全部有講過

女就個個快點強姦我
男嘅一定叫戀童癖落地獄

可唔可揾我呀

快！

地方的媽媽需要性愛

喺我專業嘅角度，我用我嘅大賓州都可以幫佢治療

過左三個月連登標準低左咁多

要報仇就衝著我來
小孩是無辜的

世風日下 太惡心了

守護孩子
要搞就搞我先

你1講清楚你要上邊個先好喎

屌你班連登仔咪推啲垃圾post上熱門啦

放開個細路

我黎頂

妖！估錯地方

我有講過！！

小朋友上大姐姐

我今年12歲
我願意拯救個細路
一換一 絕不追究

Nice.

推行動po呀仆街

Google左佢個名 堅既

屌，咪搞靚仔！要搞就搞我

More

我12歲零150個月 快來搞我

Dllm 依啲垃圾post都推上熱門

你第一日上連登咩？

快點...

唔好攪啲細路

Me

[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題

媽媽搵我,放過小學生.

你超咗齡未？

放過d細路 有咩等我受得啦

媽媽應該會鍾意

快來強姦我

快D強姦我

22歲就做老母

好多五毛,唔好推垃圾POST
重要係old news

我十二歲個時已經想有姐姐咁對我

個嘴角咩事

唉，等我幫啲細路頂咗佢
搞我啦，搞到我精盡人忙啦

屌
我12歲個陣到底係度做緊乜野

心靈年齡只有6歲的我也可以和你做嗎

屌你老母 即刻down隻game先

放開個細路
要傷害就傷害我

...靚女咩？連登仔平時屌開屎？

喂，唔好蝦細路，夠膽就黎搵挑我機

原來係衰on9

lm

上男仔

成日都係依個媽媽嘅？

放心 呢個媽媽大把連登痴漢等放監接手

BTW 快D強姦我

姐姐搞我啦放開個細路

想屌

你去死啦

屌你老母蝦細路
夠膽就搞我

當我有講過

其實有咩問題？

做乜搞細路，搞我！

因為我小六嗰時已經想屌女

轉翻男22 女12既話

我12歲仲喺街邊踢波
人哋12歲已經喺房奶波

放開個男仔！有本事誘惑我！

日本AV劇情原來係真架，咁近親相姦，son force mom………

我得架 俾我試下

小六就試過

佢直頭係未考完

樓上全部都勇者

第一日識連登仔

個嘴咩事
生飛痴

睇到好興奮

睇到個細路受到咁既折磨真係好唔忍心，
得個小六，就要受到咁既殘忍對待，
好希望發生係個男童身上既所有痛苦都由我黎承受！

屌乜撚野世界，快d來搵弟弟我啦，我出埋旅費

咁樣欺凌個細佬仔實在太無恥，
要搞就搞我，放過細路仔！

每次看到這種新聞...我真的感到無比的心痛
才12歲的小朋友受到如此的對待...
要是我能代替這個小小幼苗承受如此痛苦...
我很樂意 畢竟 小孩是無辜的

我都有玩荒野行動，點解冇呢啲事發生係我身上

我心智得小六 快點

好撚正啊
想屌

好耐無見過呢啲post

個細佬前世一定做左好多好事

睇錯咗難以治瘉

傻的嗎

小朋友幹大姐姐

希望大家幫手推下 我p牌仔做唔到啲咩

巴打原來等左佢咁耐

啲醫生真係有精神病喇你睇吓全世界都覺得咁正。係得呢班離撚地嘅精神科醫生覺得係病。
你覺得邊個先係有病？

屌埋你果份

放開個男仔！！

要搞就搞樓上果d

人地要十幾歲

溫酒煮華雄

條女似32

正太控

死士

你行開，等我黎。你企埋一邊睇得啦

咁樣影 咩女人都變樣衰啦

請善用不推文回覆

有咩好治療

可能個醫生已經上左條女

[黨鐵封站]避免走難式遊行, 參考番8.5罷工遍地開花
而家次次走難式遊行示威, 遲早趕走d和理非, 越搞越少人

建議參考番8.5罷工遍地開花, 可以先係商場聚人, 之後出去快閃堵路

另外可嘗試100萬人先坐爆港鐵, telegram約定同一時間出站遊行一小時
落車後在站內儲人, 儲滿後就出發, 目標做成各區堵路

一小時後再入番去坐爆港鐵, 無限loop

小朋友幹大姐姐系統

嘴角有精？

9成喬裝 落左妝應該豬扒黎

隻牙想點？

成班係到這些機會

講得出呢句就唔好再話"d人覺得男人戀童仆街過女人戀童，真係好唔公平，男女唔平等，女人著數過男人"啦

呢d"唔公平"係男人自己造成,唔係女人"逼害"你架

跟著講到女權問題就會話女人衰十一多人撐，話好唔公平，話做女人著數d

好多時都係同一班人嚟架